【自我審查】點解Viutv要blur呢個字？

Now? ViuTv?

viutv係用now新聞。

手字衰咪blur

有高層要錫住3柒

佢又唔係成個字blur晒

楊成文食屎都要blur
做新聞做到咁撚屎忽

六四

唔好再其望仲有電視台新聞不受中共操控啦
之前咪派左兩個cctvb啲人入左now囉

酋大

咁係now嘅問題 唔係viutv

同一個老細喎

左下嗰個又留返

林
奠

同習**一樣

同如果有人噴「陳大文欠債還錢」咁會blur咗「陳大文」三個字既原因一樣？

即係方力申同万刀甲既分別

害死人都blur埋

jojo電話隻連豬都blur啦

V煞？

要抵制now了

連豬都Blur真係自我審查到極致

睇到個陣都唔明有乜好blur，又唔係粗口
定奠變成左林奠代名詞所以要blur?

TVB blur得仲勁

有線

除咗2張紙入面個人資料外，其他無blur。

唔見你個樣要BLUR

諗起林鄭

係咪類似粗口字？有負面意思 怕投訴

當兩個字： 酋大。

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

諸葛亮定孔明勁啲？

唔係粗口都blur 唔報導事實全面真相

第一眼以為係猶大

講bf嗰套？邊集

咁撚多傻仔唔知viutv=nowtv
定係果啲係大陸5毛

Show親電話殼都blur

Rthk都係，唔知做乜

奠有咩問題 ?
以後拍片靈堂係咪要blur ?

出賣耶穌嘅酋大

哈林同庾澄慶

係咪以為係個閪字？

咁nowtv同viutv的確係兩間公司
等於百佳同屈臣氏 都係長和系做零售 但係賣唔同嘅野 分開兩個brand

林
旦
大

屌 打錯

林
蛋
大

第日靈堂咪唔用得個「奠」字

係咪等人幻想係寫口號

哦，明哂

平時 影d 名人喪禮
有冇 Blur 個 奠字

佢幾都打格，啲劇連錢，韓文字幕，都打格，可能佢好驚成為政府針對對象，所以少少風險都打左格先穩陣啲

好似見過 韓劇
醫生做手術 畫面 blur 咗把手術刀

Now新聞就Now新聞啦

講真第一眼見到呢個字
真係諗起柒婆

酋大
林奠就係敵基督?

有版權

所有煙草製品，無論係咪吸煙，都要打格

咪又係一個字
個屌字都唔使blur啦下話

林奠！

係咩記得欣豬食煙無打格喎

啱啱放監？

智取漢中果個係諸葛亮 揮淚斬馬謖果個係孔明
諸葛亮勁D

傳銷狗食屎同死全家啦

入咗去開始已經急速變晒報導方針，扮嘢都懶，真係趕住洗太平地咁

btw...RTHK 都Blur r 左..."SG 害死人"....

可能真係驚有法律責任....

一味話viu係黃
連自己睇緊乜都唔知

諸葛亮發明連弩，孔明發明孔明燈，打和

記得2013年嗰陣有人喺屋苑塗鴉習近平去死
啲警犬秒拉人
連蘋果報導之後都改做習近平xx
咁多年前都已經淆

now之前咪cut左元朗鄉黑同黑警搭膊頭條片
跟住同facebook推黎推去

其他人有冇blur
做龍友嗰集我見好多有個人個case好似supreme咁既logo咁blur左